觀眾PS4小遊戲 送電競獎品

全港青年超新星電競大賽2019》已經進入決賽階段，各位實力非凡既參賽者將會決一勝負。各位觀眾可以一齊黎玩PS4挑戰賽（街霸&Jump Force），亦有機會獲得豐富電競獎品，等你地黎玩啦！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
決賽日子：4月20日 時間：14:00-20:00
⭐觀眾PS4 挑戰賽 有機會獲得豐富電競獎品～
地點：西灣河聖十字徑2號協青社蒲吧籃球場